最後逃生門！走鬼啊！！！

大芋又引牛殺落去，各位睇路

最後逃生門

加牛

祝福你

入左6手正股

牛牛

仆街a股

你還好嘛？

高開低收